[建議]私了完唔好影相

雖然私了好爽 串77既藍絲終於受到教訓
但流曬血既相PO上黎大家都係打個飛機
但就留下左罪證
而且一個血流滿臉既廢老媒體加鹽加醋始終對我地形象有影響